追緊個女仔，佢好似好嘆咁

追左3星期

我都明示晒，佢就不接受不抗拒不表態，只係應我約俾我請食飯咁

日日都有CHAT噓寒問暖，氹讚撩都做齊。

去到而家有D樽頸位，不進不退咁。應該點做?

不進咪退囉

兵

有冇約出嚟

有

我都懷疑呀
咁如何證實是咪兵?

點為之明示晒?

三星期都吊住你實兵啦，使鬼證實
條女有意思，3日都已經得啦

講我鐘意佢囉，不過無叫佢做我女友 因為覺得得米機會低

最理想梗係一開波就情投意合
咁感情可唔可以培養出來?

試吓拖佢隻手

拖咗手未
咀咗未
做晒以上條女都可以話唔係嘅

唔敢試

女只會越黎越淡

對你有意思既，你追時唔會覺得辛苦。
對方無乜反應就唔好再做太多無謂野。

Enjoy個過程咪夠囉
10個追佢嘅人唔通果10個都一定追得到咩

咁唔掂啦 佢見到你唔夠自信 都唔撚比機會你啦
而家咁樣 佢又享受到你比嘅benefit 又唔使負責任
不知幾爽
認真 搵個機會 一嘢攬落去 睇下咩反應
如果feel到大家感覺OK（自己判斷）
就咀埋落去
我同女朋友都係咁樣一齊

係嘛 我都覺得係 可能要破釜沈舟，衰左就move on

女仔要追已經輸左

巴打一針見血

見你條傻仔成日請食貴野
但又一D都唔鐘意你
咪繼續拖住你囉兵仔

佢唔算無咩反應，只係又唔係好大反應。

好，要決斷，得唔得都唔應該拖

而家又無晚市 又無夜街去 又無得睇戲
係難搞啲
如果有私家車就易搞啲，或者帶佢返屋企煮飯仔

5,60蚊，其實都係見左3次

照下塊鏡先 小心比人告

出街/睇戲點解唔直接拖手？

有車，我一個人住

照完鏡就明

咁拖手囉

難搞

係你令自己做兵，唔通你諗住佢會主動拖你？

咁大把機會啦
呢個配套已經比其他人多機會
夜晚送返屋企 喺樓下聽吓音樂吹吓水
培養下感情

做錯哂：噓寒問暖、請食飯、氹讚撩

已經衰左，next la

點解咁一針見血 你講得好岩

試下

直接除褲屌柒佢啦

咁Ching覺得100%正確嘅方法係點?
我覺得每個女仔都唔同，真係要睇臨場判斷
樓主呢啲其實都會有女仔受

唔洗證實了，你呢個case係兵呀

我都想問 樓主照左鏡未

食咗先

渣落去就知道結局了

食親飯都要你比你咪兵囉

未有潮文

其實點表態
有時唔係唔想答
係唔識答

敵進我退 敵退我進

其實可以點答？
真心想知

可以培養 但過程好長好痛苦
你覺得對方值咪培養囉

進入咩先

拖攬啜 一次過做晒 咪搞掂囉

屌左未先？

伙食兵

你話咗鍾意佢佢都唔避開你
即係有兩個可能

1. 佢enjoy收兵嘅感覺 -> ching 睇路

2. 佢對你有好感

你宜家有兩條路

1. 搏一舖，做啲嘢感動佢，求婚style表白，做兵不如做陌路人

2. 講清楚，例如話想知道佢咩諗法，想認真拍拖唔想自己誤會

3. 以退為進，約下其他靚女激佢，扮到放棄追佢都冇所謂，迫佢現形

勸喻各位溝緊女既巴打或者有冇女既你地都好 千奇唔好chur一個你鐘意既女仔
我知道係依個競爭咁激烈同埋咁多狗公既香港 你想搶先一步同佢更加close係人之常情 但唔好急進 係你既始終都係你 佢鐘意既遲早都係你

仲有d巴打會覺得自己用好多時間關心個女仔 不斷搵個女仔傾計 唔係講緊有來有回既傾計 係你自己單方面sd比人 個女仔見到咁多信息會好煩嫁 仲有佢e家仲未係你女朋友 你就唔好管住曬佢既生活 比多d私人空間人 等佢回你 你先再覆佢

曖昧緊既巴打 唔好以為又送禮物又接佢翻工放工係好warm 你又錯曬 如果你地係拍左拖 冇問題 問題係你地自己成隻狗公咁 曖昧緊既你地 得閒傾下電話 約出街 就可以進展得好快 切忌太過進取

其實講咁多都係唔想各位巴打犯我同一樣既錯 一個你好鐘意既女仔就因為你太急太chur冇左 係件幾咁不智既事 如果可以我真係想重頭黎過 可以既話我想你比多次機會我 對唔住

做到咁cheap 下個啦
睇你做d野 連Beta男都好過你

乜原來噓寒問暖，氹讚撩做齊，就可以溝到女😂

留名

Third Date Rule三次約會都食唔到好走

冇興趣
有興趣一早約左你出黎比你抽埋水

追其他女先，半年後再追

唔好主動搵佢 1至3日
如果佢唔主動搵你, 自己看路,除非對方性格勁被動,但係有心的對方自然主動搵返你

其次等你自己冷清靜下,唔好過份上心
另外難聽d講, 要學下一收一放, 下下chur 住對方 得你單方面發力 無意思

巴打好有故事要講
我而家同個女仔曖昧緊，成日搵佢都驚太chur

你噓寒問暖佢乜野反應先？

明示哂而女方不抗拒不表態就等於鐘意自己係毒撚十大幻覺之一

樓主請pin

接受 問番我又點咁樣

Ching收手啦 留番啲尊嚴比自己

要追已經輸左啦

好心唔好俾媒體電影電視洗腦啦，溝女根本唔洗追

你明示喜歡佢，會唔會佢曾經暗示 ok，不過你睇唔出？

下下被動等女溝？ 巴打條件係咪好好

追乜鬼 提高自己身價等人追返你轉頭啦

要追嘅必失敗

要時間消化

你溝女方法已經錯撚咗啦

試下屌佢

適當時候要識以退為進
消失一至兩日，睇下佢搵唔搵你
唔搵都冇問題既，睇下你搵番佢個時佢咩反應
或者試當幾次，睇下佢反應有冇變
覆whatspp唔好秒回，隔半個鐘一個鐘先覆
簡單d講就係比冷忽熱

不要暗戀，

其實個女仔唔鐘意你真係唔會咁得閒同你傾 佢做其他野唔好？一定係對你有好感 可能唔係好強烈咁

做男人主動一兩次，熟左就約出街， 唔得即next

唔好做d所謂追，自我感動既野

樓主好好提升自己仲好啦

唔好咁白得唔得呀

恭喜樓主晉升成為伙食兵
記得儲多D錢請女神食飯呀

你問下啲有女朋友既fd好過啦，

連登夠話vw車整副仆街啦，但我啲fd個個無事

你都做齊曬 直接表白 問距做唔做你女朋友啦 睇距表態 唔得就退啦 無謂浪費時間

收緊兵，你是其中一個

溝女邊洗追架
平時睇佢咩態度對你 已經知條女對你有冇FEEL
如果又好傾 又肯出街食飯
出到黎自自然然拖佢手就得 最簡單就係睇戲嗰陣拖
如果佢縮 你咪退囉 如果條女對你有FEEL 只係未READY 咁你縮佢自然會搵返你 溝女最緊要面皮厚 同埋唔可以俾對方覺得你好撚鍾意佢 成副心機 所有時間俾哂佢 佢唔會覺得你偉大 只會覺得你唔珍貴

俾你請食飯 你已經輸左了 不過你未知唧

胃仔兵

send d j圖比佢睇

唔好再搵佢，佢㗳你糖會搵返你比機會你，唔搵你都可有可無

依家d 女好蠱惑
佢地唔會比你知有好多仔同時溝緊佢或者拍緊拖
佢地ig 多數得單人相
當班女揾到個有錢有樣 就post 下ig story 一排 cut 撚左個段時間既兵先

隔多排 先會再繼續騎牛揾馬

利申：今年兵左三次

講少一樣 佢地會私底下講話自己爛桃花想出pool 之交
又會成日消失幾個鐘咁

唔明

個熱度同訊息量

中呀

繼續約多次
搵啱時機拖吓手
冇就收皮算啦
都3次
佢擺明吊住你

即係佢連續SEND九個MSG俾你？

有車點會冇女？
咁你買架車黎把撚

我一直無去識女仔

Why
咁等咩。。

有車 出夜街上山頂 上大帽山好多女都鐘意 係車到特別易濕
特別後生女 啱啱中學畢業
見識過幾件朋友仔既女女都係咁比人食左

推

5 6個囉平時傾緊就

唔好曬時間
有意思既一個月攪掂
而定擺明吊高黎賣
俾著我溝第二個

問左呢條問題

狗屋見

拖手有咩問題

岩呀，所以做仔既都要魚翁撒網
唔係話做教你做狗公
係魚翁可以令你心態好d，唔好投放晒所有心思係一條女到
又可以比d女知你有女仔朋友
瘦田有人耕耕開有人爭

我應該算草食男以前去下旅行都好 呢年真係悶到唔去識唔得

溝到就唔係狗公
溝唔到就會比人唱狗公

買份小禮物，直接問佢可唔可以做你女朋友囉

如果佢講話唔想冇咗個好朋友嗰啲說話
即係收兵，咁你就自己諗吓仲要唔要繼續做兵

打算直接拖手

食完飯問佢上唔上酒店chill 下是常識吧?

唔好放棄，我追緊半年都仲追緊

佢玩你咋醒少少
幫人養老婆

試有輕微身體接觸下，佢抗就直接next唔好嘥時間

有 無抵抗無縮

不進不退，你咪試下你退lor佢係中意你佢就會進架啦，佢唔中意你嘅你進定退都係玩完，人地當你兵仔一隻

哈哈 加油啦

我地雖然日日CHAT未斷過 但無你咁多

感建分

好吧

有咩睇法

Good choice
識個幼教 咁樣比個係app 識既男 夾硬拖手 之後咁就拍拖
仲要唔夠兩個星期中出即飛個隻
巴打可以試下

我都試過果陣識左個女仔真正有交談得個幾日，跟住傾傾我發現佢好像中意我於是提議接佢放工，佢又冇拒絕我喔，於是接佢放工夾硬拖佢隻手，一開始有d反抗，借d意甩左，我再拖翻仲要實過第一次，跟住就咁拖住佢去海濱，傾計傾到準備走就錫埋佢然後就慢慢做左男女朋友

你試下堅持請 有D女仔就算拍拖都堅持AA

我意思係個女仔又係不表示不拒絕不接受，咁我算唔算被收兵？

上面有人講得岩 我表示好意但又唔問佢做唔做我女友 係我令自己變成兵 咁你又有無問

都係嘅，不過問即係表白，啲人成日都叫唔好表白

佢咪識玩囉 高手黎

可能人哋等緊你問咋
唔鍾意你點會比你約到三次
快啲拖佢啦 唔得就next

利申：等緊

收兵

我覺得唔算 AA唔係你比哂 所以冇話係你係咁付出但冇回報

我覺得表白只係確立個關係 唔會你講一句「我鍾意你」就改變到個結果

唔好買禮物 係都學樓上位ching講約下其他女

唔好理佢

兵仔黎講 你都用得少錢

拖手囉

我忍到一日都勁

直接表白得就得
唔得就搵下一個

有可能

約左第四次

你試吓唔好搵佢 睇吓佢會唔會搵你

唔搵你 你知咩事啦

退，唔撚理9條女算數

原本你哋有幾多身體接觸先
如果唔抗拒身體接觸 今次真係可以直接拖

好

好少 只有行路時推推佢背脊咁

你想像下如果你係陳冠希 佢會有乜野反應？

你俾撚曬錢佢先肯出仲要其他咩證明？
試下叫佢陪你做d你興趣既野睇佢肯唔肯

我會唔理佢 等其他女仔追我

但我唔係 所以唔可以

但我真係餐餐都每人5,60蚊

又或者 有個絕招 同佢講 我覺得你鐘意我（一定要面對面）

睇下佢咩反應

兵咩 行佢後面 撞下佢啦

沒得屌一侓係做兵

感健分

呢個唔似我風格喎

餐餐你俾？除左食飯仲有做咩

唔係行後面，即係平排行時帶佢路咁推推示意

咁3次姐見過無咩做 坐下cafe咁

我經驗黎講 我會埋單先既 出到去要睇對方俾唔俾翻我
唔俾通常我都唔會再溝 覺得女仔肯同人aa係基本

拖手好呀，唔fing開你就得米，就算衰左又唔算柒

你有你道理既

我個人無所謂

食腦架嘛

點解係車到易濕

唔好所有野都無所謂 叫佢出來做下你想做既野 唔好次次坐cafe啦
你都要有d要求架麻 你一味奉承佢點會溝到，佢未做你條女已經包食包送又讚佢又話鍾意佢。你都講左鍾意佢，搵機會主動d拖住佢，佢唔受咪next

你岩，下次一決勝負

有人車自己開心掛

ching加油 勿做兵

又唔一定既，咁你社交都有女fd既
周圍flirt，又圍痴住d女就狗公啦

唔俾拖手就唔再約

正
有免費飯食

仲要係一隻好兵

推到樓豬被人告非禮

真

約staycation 啦

第3唔好亂做會覺得條仔根本漁翁撒網

試下、我都係

約爆房啦, fuck or nothing

今年啱啱先開始咋喎

無錯
如果人哋用3對我 原本有好感都即刻收返晒
咁叻就去溝第二個 唔好再搵我

我已經收左皮....約過幾次都迴避左

我情況應該好過你。我有話過係咪唔想見我，佢話唔係..

認真，條女分分鐘可同時date緊幾條仔 佢可能都係揀緊人

ps.公司有條女就係咁, 基本上日日同唔同仔食飯, 有d就米八, 有d就揸車接收工

好多時約佢都會出，但就係唔會主動問我出唔出，係咪皮已收？而且成日好耐先覆一次msg

見4次想拖手，一陣又連登見

你的樣子如何？

有可能架，不過呢佢又唔算好靚既

對你來講開口問你做唔做女友先好d?

正常，同佢差不多水平

Sor 係上年

咁我一早擺明車馬架嘛，佢咁都肯出來應約唔好怪我

以退為進

我聽過個case係條女話唔好意思推 所以先出嚟 出嚟食飯個次大家都有交流好正常咁 但條女就冇feel嘅

覆message慢就睇條女習慣 可能佢覆個個都好慢呢

我建議唔好對佢咁上心囉 反正你地係AA 冇話邊個付出多啲 咪當享受下同你鍾意嘅人一齊嘅感覺 但真係唔好咁上心 條女應該對你唔大興趣

感情問題一律建議分手

如果你唔係兵 咁佢都鐘意番你 你覺得自己會唔會唔知？仲要證實？

搭單問 一個男仔日日聊你講野傾足2個月
但都係傾埋晒d無聊野
究竟係想溝你定真係咁得閒

因為佢想溝 但係份人悶無野好講

會唔會係未中意，又唔係兵
而係觀察考慮中?

我自己覺得開口問咗先會好啲

直接灌醉佢搞大佢最好，我同你老母都係咁一齊

兩個月有咩好傾

好 收到

明白，不過如果都出咗6-7次都可以係唔好意思推？

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

6-7 次就難講啲啦
我都唔太清楚啦咁

都係個句啦 enjoy個過程先
大家付出一樣嘅就唔係做緊兵
加油啦巴打

你地d女咪就係咁，自己同時比幾條仔追就就得
男既同事約下姐，又唔係追唔係盛，都比你地話反感
係咪追你就一定要圍住你轉

多謝巴打鼓勵先，宜家就係覺得好似淨係得我付出咁，有啲想quit game了。太耐冇對女仔動心宜家好難抽身

溝女最緊要唔好令自己難受啦
你覺得玩得過嘅咪試下繼續囉
玩唔過嘅咪quit 下個更可愛

我都想溝個宅男， ，但佢好似對我無意思

識一年 媾左幾耐?

無話唔得
唔好比我知姐
叫樓主唔好用呢招激將法 要分散投資就唔好比個女仔知 唔好諗住激一激就會追返你轉頭

我覺得睇邊d女仔啦
樓主追緊個個擺明食住樓主，覺得樓主冇左佢唔得
如果家都有好感，有曖昧，就唔建議用激將啦
同埋激唔係話想條女追番你轉頭，只係想個女知道
你唔係佢隻兵，隨傳隨到，一定圍住佢轉
比佢知我都有自己圈子，要佢有呷醋感

完全同意
之後點解釋都冇用

佢係咪怕醜

有小小，不過算啦已成過去

1年好易FDZONE
除非做D咩踏前一步

認真答
假設個你唔係兵

你問個女仔鍾唔鍾意你
但個女仔答唔識答就已經等於答左
我明係會唔開心既
自己愛既人對自己無咩feel
但佢唔拒絕你約
咁咪繼續keep contact
比d時間佢
有時比小小心意, 比d驚喜佢
跟住就隨緣啦

女仔唔難溝 只難在搵到個夾既女仔
但點都好啦
專注做返自己既野先就好
你要讀書既咪努力讀書
你要返工做野既咪專注事業
加油呀樓主

你想失去佢埋去囉

多謝 其實我無問不過9成半都係會唔識答

溝女 三十六計， 孫子兵法
樓主 要熟讀兵書！haha

未問你又知？

見你話見約幾次出黎都係坐下cafe咁，$50-60bugdet.
斷估個女仔如果唔係需要貪個一餐半餐飯錢，肯同你出街都應該對你有好感啦。

唔清楚你地平時咩消費水平，但你有車，點都應該可以有誠意多少少過50-60蚊掛？同埋點解係cafe唔約食lunch？你地互相攝時間？

唔講錢，有無其他活動行山/去離島玩下得唔得？除左你話同過個女仔講你鍾意佢，實際行動上真係feel唔到你有幾大誠意追佢。

咁咪會變咗做兵囉 ？

你又唔好咁快落閘怕自己做兵。

你試過金錢攻勢對個女仔？
隨傳隨到工具人？
噓寒問暖覺得自己好奉獻型？

符合以上邊樣令你覺得個女仔當你做兵呢？

未來判刑/裁決案（可能改期）（一定有漏對唔住，太多）🟥係還押中⬛️係區院案，詳閱被捕組
@youarenotalonehk_live

(0108更新）

⬛️⏺0111區院裁決‼️1118油麻地縱火19歲哈薩克籍義士（曾還押65日）
⬛️🟥0111區院認罪‼(應會押後）️：914觀塘兩項非集一項傷人29歲石還押超過一年
⏺0111裁決：0101灣仔裝修銀行3手足
⏺0112裁決：1021元朗阻狗抗狗POOW 24歲李
⏺🟥0112勞教：1224海港城三項抗狗20歲勞
⬛️🟥0113區院判刑：921元朗非法集結16歲羅（2條褲），暴動非法禁錮30歲張（要多關心）
⏺🟥0113勞教：31旺角管物意損21歲溫（多親友）
⏺0113裁決：1224沙田POOW 38歲黃
⏺🟥0113判監：714葵涌三項襲狗24歲林
⏺🟥0114勞教更生教導所：1110天水圍襲狗POOW 18歲戚，管物意損18歲張，管物意損19歲張
⏺🟥0114三條褲：0119中環公擾63歲何（3單案件）
⏺🟥0114：1113中環非集襲狗蒙面35歲張
⏺🟥0114裁決判刑：1204土瓜灣非集（認）刑毀POOW 16歲鄭
⬛️🟥0115：1110旺角6項控罪3手足
⬛️🟥0118區院暴動判刑‼️：831銅鑼灣暴動24歲陳（審訊後罪成無三份一扣）
⏺🟥0118監禁：1111大埔鐵路危害乘客安全（最高14年）16歲王22歲何27歲郭
⏺0119裁決：1111元朗襲致身傷33歲鄭
⏺🟥0119再上庭第二條褲：612旺角非集38歲黃於另一條褲判監七個月
⏺🟥0119勞教：1113九龍城噴漆20歲林（多親友）
⏺0120：1115沙田彈藥23歲馬
⏺0120裁決：112灣仔管物意損37歲張
⏺🟥0120勞教更生教導所：92樂富公妨襲狗19歲賈
⏺0121裁決：0205天水圍非集19歲陳23歲陳
⬛️🟥0121區院判刑：81天水圍爆炸品管物意損23歲盧
⏺0126裁決要多關心：0409鰂魚涌POOW 24歲郭
⏺0127裁決：824黃大仙非集POOW 3手足
⏺0128裁決：1110銅鑼灣POOW非用 管物意損29歲衛
⏺🟥0128更生：1007屯門襲狗15歲
⏺0129裁決：0119大埔POOW襲狗17歲吳（陳炳宙裁決🙂）
⏺0201裁決：1111薄扶林公阻POOW／非工22歲黎
⏺0203裁決：1225沙田襲狗襲正當狗非集3手足
⏺0205裁決：1111上水管有非工無線電19歲李
⏺0209裁決：1111旺角管有非工／攻擊性管物意損抗狗20歲陶
‼️‼️⬛️0210認罪🥺：1116旺角15歲寶寶認暴動+縱火🔥🔥🔥
⏺0211裁決：1027九龍城企襲管有非工20歲林
‼️⬛️0219裁決：國殤銅鑼灣6個暴動手足‼️‼️
⬛️⏺224區院裁決+判刑‼️714沙田22歲杜認兩項襲狗‼️還有一項襲狗一項公擾裁決
⏺0305左右：1228九龍灣襲狗20歲楊15歲手足
⬛️🟥322區院認罪‼️112元朗POOW管物意損38歲吳
⬛️⏺322區院認罪‼️825深水埗暴動20歲蔡
⬛️🟥514區域認罪‼️：112灣仔串謀縱火22歲楊19歲莫
⬛️0802區院認罪‼️：1228上水抗狗管槍16歲陳
⬛️⏺1206區域認罪‼️825深水埗非集20歲吳

求教 點樣有誠意地追，我真係未追過女仔。以前都係自自然然走埋一齊

我無講清楚 係食完飯去CAFE。佢星期六日好多同朋友活動，佢心目中朋友重要過我

無金錢攻勢，工具人都應該無。

奉獻型就無辦法，我追佢嘛，主動權係佢度

你地text message係有來有往定係你一個人單方面堅持個對話？

唔想比你屌呀，咪撚煩啦

如果後者我一早消失喇。

有來有往，可能佢搵我多少少TIM
我好多說話都擺明撩佢，佢就「😂😂」回應

咁我想問你奉獻過啲咩呢？

你何德何能覺得自己有邊度似兵？

應該話ZIP時間? 無咩真係奉獻其實

如果我係佢個friend，我會同佢講呢個男仔應該唔係好鐘意你。

或者其實你都真係唔係好鍾意佢

有可能
點先表現到
其實我每日都諗住佢

約出黎，拖手，嘴落去

男人就要主導，畀小小勇氣

你加油慢慢諗

唔係自己努力追既通常都唔會珍惜，我費事害咗個女仔

下次會一決勝負

衰左都無咩野,反正我都已經WEAR爛面

傻撚咗咩 你都可以約朋友嘛 你咁會冇咗自己

係 你岩 家陣我急佢唔急

咪咁急啦
上面有個人講得好岩 明明有車 $50-$60真係cheap左啲 唔係拜金 只係作為女仔角度會覺得你明明可以做多啲有誠意啲 否則真係唔太覺比你追緊 更何況可能會諗 追緊都冇誠意 到手後咪更唔識珍惜？
個人認為你可能約多幾次先 比啲誠意 book定間餐廳（或者至少比個女仔知道你一好plan好左食咩）靚少少貴少少既（$100-$200咁）個feel會好啲 之後先去馬

好 之前幾次餐廳都佢揀

諗諗下應該唔會當我兵既

其實個女仔應該都唔係搵你zip時間啦，想搵人陪搵fd咪得囉，搵個三唔識七嘅人zip好開心咩，你都識講佢多朋友，主動少少啦，個女仔可能都唔知你想點

你覺得機會低 咁你仲表白 係咪自己擺黎賤？

直接問佢仲做唔做你女友 唔撚做就7就啦，仲係到ff自己仲有機會？ 咪撚幻想自己係樽頸位 其實你一早死亡。

你諗一有個基老追你 但你又唔表態 係咪就代表你有機會攪基？ 唔撚係lo, 只係個基老對你仲有利用價值。

醒下啦 屌你

唯有主動啦 我唔主動就一定無架啦

係咪男會員同女會員既睇法分別
好多男會員都話一定無行
女會員就話未必

咪撚再ff咁撚多野 做兵就要狠狠傷一次 狠狠比人屌一次先識醒。 我聽日返早 而家唔撚訓 都要屌9你。

的女比人屌得多 唔代表佢地知道屌hi射精係咩感覺。
邊個做兵經驗多？男人呀仆街。 邊個溝女多？ 男人呀7頭。 女人被溝 唔= 識溝女呀屌你老尾

追女仔一定唔撚可以聽女人意見， 雖然佢地唔係有心扇9你一獲。 因為佢地只係講到 佢地鐘意左一個人個陣 個知對象 對佢做過的乜野，而唔撚係由0 到好感 再到鐘意呢一個過程。

如果條女對你有好感 佢一早就會比暗示你 。

唔通佢會「 ok 我唔撚鐘意你 但我見你鐘意我 咁我繼續比機會你溝我， 可能有一日我會鐘意你」？
但如果佢咁諗 咁唔撚當你係兵 仲係乜撚野？

醒啦 屌你

咁我係絲都想講你無行

話追人但其實咩都無做過，flirt 幾句當追咗，仲要不斷ff自己好慘係度諗係咪做緊兵

又話個女仔重視朋友多過你，心諗你開口提早約佢未先？你又唔係佢男朋友，你又咩都唔做，你唔係覺得個女仔係你心入面條蟲知你鍾意佢，要推曬所有人等你約啊嘛？

連餐廳都係個女仔揀，究竟係咪真係約會？同普通朋友出街食飯是但搵間餐廳有咩分別

放心我唔人係發緊夢 我唔係覺得自己有機會 我係想來個明確了結 等我可以MOVE ON 咁我可以死心得舒服都嚟駛心掛掛

佢熟地頭嘛
我之前有提早約，除夕前兩星期約佢都拒絕 不過其實都約左下一次 我會正式問佢可唔可以做女友 ，答應定拒絕都好，可以正式了結 阿們

同埋佢比較大可能性係想轉化我做朋友 應該唔係兵 呢點我信佢

中意有人追

咁你都係做返兵啦，唔好諗咁多

死毒撚抵啦
繼續做兵仔啦供俾娘娘

聽到你第一段即刻正皮左
睇睇下都好撚有道理，啲女仔fd傾戰術又打探又盛根本戇鳩，佢鐘意同個對象係兩樣野，自己感受先係最真

切記：學釣魚唔好聽條魚講，問漁夫

刻意book貴餐廳or買禮物or噓寒問暖去追女仔唔係你有誠意，背後反映係你冇自信，係好令女方turn off既事，如果你有自信，你會覺得你個人自然會吸引佢，點解要靠任何物質or扮暖討好佢。

其實約會只不過係互相了解，假設你發現佢性格外表符合你要求，你就可以進一步行動，拖手或kiss或者直接表白。冇自信會驚失敗唸太多最後冇行動就錯過左，有自信唔會驚失敗，鍾意就行動。當然實有女仔唔鍾意你，咁咪next囉。實有人會鍾意你，there is someone for everyone 。

就算窮、外表一般，你有自信，一樣可以溝到女。當然你條件好，可以溝到更多女。

其實女方都會冇自信，從佢行為你可以睇到佢對你有冇興趣。

例如你問佢幾歲，佢唔肯答你。
反映咩？佢驚你知道佢幾歲就唔鍾意佢，從呢一點佢冇自信既行為你就知道佢對你有好感

咁你鍾意佢咪可以大膽行動，如直接拖手

就憑呢點 你真係冇的救。
佢地個心認真冇當你係「兵」
當你係「好朋友」
但「謂稱」重要咩？
我講留左一點，做兵要醒 除左要傷一次
仲要同女神斷絕來往。
唔咁做 你會不停ff

個真相就已經講晒，但你都仲一定會繼續中個頭埋去， 咁踩得越深到時傷得越痛都好ge ， 越傷會令你越易醒覺。

有道理

犀利

我唔覺我咁做有咩問題 咁做先唔會被吊住

巴打呢兩個回復我會記住

女方就真係唔係幾鍾意
一係約成日出黎玩再text

之後有text仲有機會

女洗撚追架 屌你老母

唔好聽女人任何建議

有呀

含啦8婆

你試下表白 佢會話暫時唔想拍拖住 中左番黎搵我

咁就揾機會拖下攬下，揾機會咀
佢知道晒你意途都仲未避開你

仲有，唔該眼要有自信望住佢，你先移開視線輸左7成，面對挑戰廢測要定

明

九成九呢D一律係藉口

傾幾次計就咁進取

咁你有冇應佢先?
你點應佢?

其實都係因為果陣同事都feel到我地之間有feel於是幫手搭橋，咁我知佢有feel於是進取因為佢係勁被動嘅我唔進取我驚我拖下拖下冇左

咁抵你做兵啦
你呢隻叫自願兵
係咪要條女打開雙腳放埋個路牌指住個閪你先識做

快d表白
佢唔想一齊咪追下個

都係有來有往咁傾
大家都冇乜flirt
不過feel到佢開始收皮了

唔知點解我自己都好似都係開唔到口
只能把名字刻在心中
又唔能夠開口
為什麼會這樣...？
失去同人坦白的能力
坐在角落就會有正常思維，但情緒失控
但離開自己熟悉的地方
就會認唔到人

已經唔知邊個 係 邊個
係腦海中的人群
只係一堆字串 數字
我已經認唔到
只靠一個名字

消失一個禮拜睇下佢搵唔搵你

可能我只能空氣說 謝謝
因為我已經認唔到 人
認唔你

但我心入面又好似知道
你係邊個

我自己都唔知發生咩事
可能我都開始有一大堆情緒病
一次過爆發

但係有情緒問題 一般社工都好抗拒接手⋯⋯

在人生海海中
找到一個人
我做不到
不是我不愛你
可能我無法眼中看到你
只能靠你直接找我出來

我依家十分害怕任何人嘅目光
只能低頭緩緩向前走⋯⋯

一點點失去你的臉

好啦 下次唔會

你想點先

我都唔知點樣可以直接見到你

係咪我哋嘅關係只能靠部電話串連起來？

你食屎啦
放生個男仔啦

其實佢先最傷
要佢坐喺度幾鐘靠FF生存落去⋯⋯

介唔介意我封鎖你？

試試

佢已經企係度等咗好耐

佢只可以周圍遊走地方

因為佢鐘意既人已經名花有主。

但又唔可以直接見面

講學術野

因為已經係 - 原來的我們 -

但又唔可以直接見面

因為大家心底中都知道唔能夠見面個原因

邊個開口邊個死

但已經唔認得你個樣

可以喺邊度搵到你
直接見到你？

正常一個男仔唔會咁得閒冇啦啦搵個女仔吹水....
佢要吹水搵返自己班fd唔好咩
可能佢見你冇咩反應?所以放棄
我估

掛住就搵返人啦

其實我都覺得唔一定係無機/收兵
個個女仔都唔同，有d可能好快就可以試一齊先，但有d女仔係真係想觀察一排相處一排先決定下一唔一齊㗎

我想問樓主你一開始明示鍾意人係幾時嘅事？（因為如果係好早期，我會諗你expect 人地點樣無啦啦同你喺日常互動中主動表白番）

我覺得要從大家個互動節奏去睇，唔可以因為佢無”明示鍾意你” 就一刀切，因為有d女仔真係怕醜被動，如果你以為係咁所以唔再聯絡，大家原本都有意思咁就好可惜

除非佢唔覆你機/覆勁勁勁耐+冷淡/唔俾你約 咁就明顯可以next 啦
暫時睇佢俾你約喺呢part都叫開左綠燈
睇埋其他跡象，佢有無明示暗示你地係”好朋友”咁？

其實我都唔知自己想點，對佢係有好感嘅，但覺得一齊都唔會有咩將來所以先一早拒絕咗佢

佢應該見你冇反應放棄

講得有道理

冇

你試下咁同佢講

不接受咪即係拒絕囉

same case
想做番朋友但係對方已經hea覆

想做番朋友

你地本身識左幾耐先？

隔左兩星期
其實唔開心無左個咁岩傾嘅朋友

覺得無左個夾嘅朋友好可惜

唔知點解兩個人行得太近
就會有呢種用意志 控制唔到既感覺
成日都會FF 佢同Me

無 可能未啱timing啫

我追一日搞掂啦

咁你追嚟做咩？

可能係佢追你
先覺得岩傾

唉都可能係
有啲掛住

我都想知 傾足5個月

直接拖啦屌 平安夜除夕都出

佢約你?

可能只係不甘寂寞
冇心發展唔好特別搵人啦
佢都努力move on緊

如果係夾嘅
當有啲事件發生 令你地重遇
點頭 say個hi
亳不尷尬地寒暄幾句
自然做得返朋友

如果諗清楚係想發展嘅 （真係要諗清楚
主動啲比signal
甚至試下約佢

其實我地番工成日會見到
依家有啲尷尬
佢對我啲態度好差

出街只係其中一環，你要各方面都有回應or你約佢出先算係有反應其實你有意思就去馬啦

你體諒吓啦，佢move on緊，呢啲冇朋友做架啦 all or nothing

5,60蚊同你食3次野,真受無誤

愛~~SOR

係你自己覺得舒服咋自私精

再世軍師

平安夜都出已經可以爆房屌得啦

好自私

有心既就日日問啦

屌你老味收皮啦 自己一廂情願

睇開個醫生無返呀師兄？

今日休息

唔講以為你追咗3年

應該堅持幾耐

樓主幾時表白啊

好似追甜故咁

渣左車去接佢 表白埋

結果?

請你相信我

九唔撚搭八，你啲咁既痴線毒撚都溝到女就大撚鑊

我想一陣同你表白 但係dress code著返小朋友衫o 唔ok?

人哋做到咁出面你都仲未知咩事？

休息先

星期二去大圍食 小火焰韓式咖啡廳？

定係石門帝逸酒店 - 自助午餐？
中午12時 – 下午2時30分

一係屋企樓下
新開間韓國餐廳？不過要外賣搵地方食

一陣間一齊食得唔得？
我都未食中午個餐飯

去大圍食 小火焰韓式咖啡廳？

定係石門帝逸酒店 - 自助午餐？
中午12時 – 下午2時30分

一係屋企樓下
新開間韓國餐廳？

你條友扮傻實際想推POST

結果呢樓主

係咪成功溝到女女喇

佢:我唔識答

放棄啦

Ok La

...
氣氛尷唔尷尬
最後點收科

佢尷尬少少，我唔尷尬。我都wear爛面

不過之後照chat，好似咩事都無發生過咁

你都幾廢下
咁弱勢好難得手
你本來一拖就得
而家我都唔知你點搞，連續兩次表白都無下文

有咩跡象係我一拖就得

佢有無拒絕你呀？
有無話我地無可能呀？

唉
咁你都唔識食住上？

你要個女仔開口講「我想做你女朋友」咁啊？
唔係個個女仔會開口架喎

大把人都係一拖得左，即使個女仔本身半推半就
開始左就係開始左，大家感情可能會愈來愈好

就算佢猶豫都可以照拖架
最多唔得咋嘛
你咁就叫wear爛左塊面？

唔覺

唉
點解呢度一半人話我一定食硬屎做兵無行
一半話我其實有機

咁極端既

有無機，有時係你行動決定
你有幾大膽

無乜女仔鍾意男人細膽、猶豫、面皮薄，當然，唔好overdo

但衰d講句
你而家畀人感覺就係細膽猶豫面皮薄
驚驚青青咁

咁真係唔得

你既然有膽講，好心你就做埋佢

穫撚穫都爛尾我係女都睇你唔起

肉緊左d，唔好介意

下星期就叫你買包包架啦兵仔

表白呢d無話包生仔既
但你而家唔講既都講埋
再aggressive多少少仲有d咩野好驚？

最後講多句
你再驚青，就整定你做兵

我以為表白左已經係大膽面皮厚，原來要拖埋手?

好...

仲同佢chat

佢既反應令我覺得係咁囉
你唔拖就輸100％
拖就有機會
你諗你喇巴打

如果你真係feel到係收兵先斬啦

傾左一陣15分鐘電話，感覺佢唔反感

唔鍾意既直接拒絕有幾難姐
作為女仔佢講得咁含蓄其實都已經ok左啦
等你確認關係 拖落去咪得

女人最希望男人要有既野
勇氣

其實如果我有Facebook , ig post 野,
就係另一個人覆，
但佢唔會黎，
因為佢睇唔到

係度post返同一段內容，
佢先睇會睇到

所以聽日一點等？

希望係咁下次再來呢度的留言真係一啖砂糖一啖...

相信都係..

畀你參考下
1溝過一個兩年 開頭半年做齊你講既野
最後同自己講你唔夠愛我
2朋友細佬 細我十年 識左女同事 兩個月搞掂 半年同居

thx 但係呢d case by case喎

你框架出左問題

我覺得flirt都有段有效時間？ 耐左就會無左個種曖昧感覺

約出街睇下？
你地之前點flirt？

佢就係冇野做
你又岩傾咪搵你攝時間

我自己就一定係有feel先會咁

樣子問題

無好感係唔會 同埋佢攝時間只會覆你一陣跟住消失 樓主似係同佢長傾但不誰不退

樓豬咁撚廢 就算溝到女都keep唔到條女

佢話一陣有野同我講

可以買定離手，我就做足最壞打算

攤牌？cut lost都係好事

未講

衰了

諗番轉頭想唔認PUA個套唔得
女人既野都係想辨法佢倒追你

玩完了

佢點講

一直都係以朋友方向出發

要佢跟返你畫既框架，先唔會無止境索取
唔會當你既付出係老奉，因為佢自己都有投入情感

都估到，收回關注move on

都無第2條路啦

加油

多謝 感激

要敢呀，條女有意的話就差你呢一下，條女冇意嘅就算唔好浪費時間金錢

謝謝 已經衰左

下個更可愛

謝謝 希望係

我都一定唔會
社交係費神

加油
有種追完故嘅空虛

女仔角度同男仔係有純友誼
但男仔角度就未必有